元朗be water ！幫推！

有刀手！大家快啲散！唔好有事！黑警靠唔住！快散！

元朗癲左啦！

幫推比元朗既兄弟知！

推！

快散！

唔好留啦！

有巴打找到條片

1.5個鐘前 係果撚台 見到在元朗站 出口接駁商場嗰條天橋 有一個黑衫人比一大班白衫人用 好長嘅棒狀物體 打到瞓低 加瞓低左再用棒打 加全地血！

推上熱門！

散水！唔好再有事！

推比元朗手足知！

走啊！

推

牛屎老一世執牛屎！

刀手

推 走啦大家！

尼個仇我地一定報！

等時機！依家快啲走

b

越夜越癲！

推，走左先

黑衫快走！